長毛：黃毓民從來沒有聲援過被DQ的六位議員！你當時去左邊？到補選忽然説三道四反民主派？

毛哥你幾時聲援過六個呀呀

人地屌共產黨果時你同販民一齊去支那交流啊

上次小麗dq咪見到佢囉

你講緊一個咋

你班仆街幾時聞煮過 我有票都投基哥激死你班仆街

其實佢地幾個輪流做仆街野啫 當年咪一樣咁屌黃毓民

毓民冇用力屌共產黨

曾蔭權、林瑞麟
掟玻璃杯

果d咩黎

一路大大聲叫打倒共產黨既又係佢 之後比你班販民話收共產黨錢反共

咪就係！民主派唔反得㗎嘛！